有冇人試過跌電話落lift個條罅到？

成架lift啲人望住呆左個種感覺

試過地鐵條罅

試過跌左公司鎖匙落去

我都試過 比fd係咁笑

番工時見過有人跌電話落地鐵條罅，之後每次上落地鐵都好小心咁揸實部電話

都叫有得執翻

你真係唔好彩

成日行過d橋都覺得比人撞一撞就會飛部電話落海

咁你拎吾拎得翻

吾你老母

Sorry 囉

call lift 公司停一停就拎得返啦

成日係高空/觀景台／船 影相都會 ff

腦補個畫面真係好笑

個實Q要我比二千蚊先幫我執 我唔好去買過部

咁撚貴